天水圍社區關注組！

呢班小朋友真係好勁，年紀輕輕（最細得13歲）已經咁有熱誠去做社區工作唔肯放棄呢個地方

希望大家都學到佢地咁，唔好放棄！

推推推

連登會唔會有同路人可以好似佢地幾個咁一齊落區做野